回頭當天的所愛是隻狗🚬

仍然俾她食了龜頭

這晚上

閪水一味流

飲杯可樂仍然用個口

含隻柒頭～～～～～

是隻柒頭

點解龜頭會射精？

盼望原諒我

碌野攞去整

但願日後

但願現在

在你的hi lone 中亦有著

黎明

黎明～～～～～

唱咸歌

我用乒乓波

邊個夠我勁

情憑誰來定錯對

含jer和遊戲

條賓周係你個咀

寂寞路上爛hi lone

寂寞路上爛閪窿

碌鳩裡也有你的閪水

黎明喺你閪窿度

如能從頭遇見你

為你奶hi不會後退

條柒戇戇好似煎堆

還是要我去面對

回憶你當天的底褲

是啡色沖洗不去

我在你閪窿中

游水～～～～～～～～

咩歌？好心分手？

寂寞憔悴

含jer和遊戲 你那塊hi交給我

郭富城嘅弱

跟住

攞賓周幫你抹嘴

逝去了的愛情

你個閪窿冇水

寂寞潮水

人痛！心！陰莖拔去

我已不懂得哭笑

望著你

烏龜告退

搞掂